啲狗真係支那賤種嚟，特登搞鳩啲記者

同支共城管有咩分別